點解 MPP 個 P 冇得睇 MPP 個 P?

每個月乖乖買 MPP 個 P